屋企廢老有幾山廢

屋企有個廢老
幾廿年黎屋企冇做過一樣家務
係真係一樣都冇
連杯都唔識洗
算
講下錢
老母洗多小小錢就發曬癲（我覺得d錢大部份都用得make sense）
佢自己就成日追名牌
除左名牌平時仲有洗好多無謂錢
仲要成撚人扮豪請佢公司隻臭雞食飯
好la都算
講翻上年
佢五十幾歲人打份文員工話壓力大就辭左職
聽到個下真係好無奈
每個月份糧冇左不特止
退休金仲冇左一大截
屋企仲有兩個細佬讀緊書未出黎做野
佢又真係好意思辭職
日日呢係屋企煲劇
煲左大半年
原本以為佢辭職會做下家務
點知都係冇
所以係呢頭家入面完完全全係個0貢獻嘅廢老
最重要嘅係佢脾氣臭到一個點
除時發癲連行路有聲都可能hi到佢條筋
之後就屌曬老母全層都知
平時出街仲衰
不可一世個樣
佢有料都話啊
打份垃圾工
係條街個個都唔順眼
成日睥撚住人
有咩野就等到個人走到街尾先開始爆粗
真係我都唔好意思
其實我都係呻完就算
有冇人屋企都有d廢老分享下

你屋企無工人？

條廢老幾歲

你無睇文？50幾歲

應該叫廢中

全家一齊寵佢，好撚野

唔寵佢唔等如要踢佢出門口

不過我唔反對